唔好再貼流料同風向,逃犯條例：建制未收消息暫緩修例,泛民促擱置

一堆ID25XXXX~26XXXX鳩洗好煩

《逃犯條例》修訂草案引起民間激烈反對，有傳港府有意暫緩修例。自由黨立法會議員鍾國斌今早(15日)出席電合節目時表示，暫未收到消息政府今日會約見建制派議員，商討暫緩修例。不過，他認為暫緩是最基本平息事件的做法，期望可以盡快解決，以平息民憤。

實政圓桌立法會議員田北辰亦指，未收到消息政府決定暫緩修例，但認為政府如果決定暫緩，之後再推行須於適當時間處理，及必須提出各方都接受的方案，包括考慮人權保障。

民主黨立法會議員涂謹申則強調不接受暫緩，形容是仍把刀架在市民頸上，擔心政府會在立法會暑假復會後重新提上議程審議，重申要求擱置草案。

推

開槍同老屈學生單嘢 黑警講咩都唔洗信

呢個世界無放風，無消息人士，無朋友高層

唔係官方渠道，一律當癈話

呢d好流下

【逃犯條例】傳或急刹緩修例 林鄭等北京最高指令

tvb都寫暫緩 下午記者會

又流料

[突發］林鄭決定暫緩修例

暫緩,未公佈全文

推遲

16/6照出

#咁得閒關心下政治啊

唔去站務台洗下版先既

你唔係忙住搞區選咩？做咩有時間開po.